我覺得應該legalize埋搖頭丸！！

想當年個個mk蒲disco食搖頭丸，其實都係倡導自由嘅先鋒，可惜大家畀主流media洗左腦，講到食fing頭丸好邪惡

其實fing頭丸有好多好處，可以令人好high,忘卻煩惱，減輕生活壓力，又可以啟發到人創作，我作為一個創作人，讀art真係好需要靈感

而且仲可以醫到PTSD,真係好多醫學上嘅好處，我個人覺得，社會應該首先開放藥用搖頭丸，之後社會自然慢慢認識到搖頭丸無想像中咁毒,而且仲有益處，再開放埋recreational use

咁當然啦，有d人會話:多食咪又係有害
所以我覺得搖頭丸合法化後，吸食者最緊要係控制好個吸食份量，上癮個d其實都係佢嘅心癮，會mentallly addicted but not physically，其實take drug真係無乜特別，唔洗大驚小怪，吸食得嘅都係成年人，成年人就有自制能力(重申一次，講緊合法化後，絕對唔建議人而家食，要食過就外國食)

好老實，現代社會奉行自由，根據JS Mill嘅On liberty唔知第幾chapter，只要唔傷害到人，就唔應該禁！！所以食搖頭丸都唔應該禁！其實如果一個人自己係屋企食，又唔會阻到人，有咩所謂？好心咪咁專制啦！

不過我又再一次要提醒大家，搖頭丸係香港係犯法，係未legalized嘅情況下，就唔好以身試法，最好係去葡萄牙(定西班牙?)呢d合法嘅地方試

我知道一定有人反對，但無計，華人係偏向保守，你睇下人地歐洲某d先進國家都合法化，香港呢d華人劣根性地方，唉，來生不做香港人

Let's legalize all the drugs!!!!
No fascists!
Love and Peace!!

Imagine there no heaven....
Imangine all the people...
You may say I am a dreamer, but I am not the only one
I hope some days u will join us and the world......

丸仔會上癮
大麻唔會

Give me sources!

搖頭丸上癮性比大麻仲低！！！！
哈哈哈！

雖然你係曲線 (i.e. 笑完人之後零論點), 不過我100%同意: harm principle唔應該停留係"傷害較細、逐漸為人接受既行為"(e.g. 大麻), 而係一切行為, 長遠黎講所有recreational drugs都應該合法

同埋你又講得啱, 而家外國已經有實驗用搖頭丸醫焦慮

邊個環頭，ching😅

Legalize all drugs

「揈」頭都唔識寫

其實禁止elicit drug都係因為想達致社會控制（social control），因為唔加以控制，多人濫藥，社會成本太高，例如多左醫療開支、社會福利開支（處理家庭問題--多左兒童保護令、綜援）、執法開支（監獄囚禁因濫藥而偷呃拐騙），但打擊濫藥都要社會成本，如警察、監獄、教育，如果放寬傷害性較低嘅藥物，如大麻，可能節省到社會成本，警察、監獄可以集中資源打擊其他藥物濫用者。

根本所有人類行為都可以用資源去解釋，咩道德理性都係包裝，呢個就係眾生相。

如果有晒證據證明到，慢慢社會就會改變睇法，畢竟唔牽涉大眾利益。

其實呢張圖個source係邊到？
成日都見

我就係到諗，究竟所謂physical harm同dependence係點樣計出黎

會唔會係，吸食同樣嘅份量，會導致咩physical harm?
又有無考慮到，唔同drug個興奮同麻醉嘅效果，若然某樣drug嘅效果好弱嘅，就會食更多去達致個個興奮/麻醉嘅水平，變相食多左

計漏左一樣野，就係政府可以撈到幾多油水。會唔會揈頭貨源俾黑邦壟斷。

揈頭丸唔係天然野
大麻係

揈頭丸
初期的醫療用途為抑制食慾，隨後發現有嚴重副作用如上癮、引發流血不止、高血壓、心臟病及肌肉壞死等

帕金森症患者嘗試大麻 Weed Can Cure Parkinson's

利申:維基資料

大約十年前喺深圳disco食過一排
可能每人體質唔同，以我自己黎講食完體力超強，連諗野轉數都快咗，快到同人傾計每講一句個腦已經諗到第三句要講乜
精力充沛，可以不停喺舞池跳足五個鐘，玩完通胡天光再去返工，可以到下午三點仲係眼光光好精神，飲酒千杯不醉，飲酒好似當水飲
壞處：其實成個人身體感觀係麻木咗，衰d講俾人打都唔知痛，冇胃口係因為麻木咗包括條脷，而且上癮程度超快，玩咗半年度一個禮拜一至兩晚，已經由一開始食半粒加到要兩粒，你話對身體傷害大唔大就真係唔知，因為只係食咗半年度就冇再食
講多次以上情況可能因人而異，因為有朋友食完之後on99成舊番薯咁

又係你條9up佬

知你英文叻了

Love !!! equality!!! Freedom!!!!

始終係化學野,對身體係有害
毒品是透過人為以化學的方法來制作
而大麻主要物質係thc,天然草本植物
Its just a plant ,its just grow like that

decriminalize = legalize?